Fate系列

有無睇開Fate系列既巴絲可以介紹個先後次序？
之前睇過一季
呢加睇番 原來已經出咗好多
又劇場又乜咁
有無人知個時間性應該點排？

細蚊仔先睇
大人應該睇爵跡

動畫時間線就f/z>f/sn （3條線）劍，弓，櫻（劇場板）

時間線就其實唔長
Fate/Zero 之後就到Fate/Stay night
UBW同埋HF都係屬於Fate stay night平行世界唔同路線
Fate/apocrypha就係d亞種聖杯聖爭 可以獨立睇
Fate extra都係
Fate/Grand Order就因為做個故事for隻手機game開頭
所以其實全部都可以獨立睇咁濟

好 睇下先
多謝介紹

即係啲人物故事其實係連唔住既？

劍 弓 櫻？

得FZ係前傳之後到FSN/UBW/HF三條路線
因為原本fate係隻game黎 揀唔同對話會有唔同結局

佢意思就係saber係FSN ,Archer係UBW ,櫻係HF

I see
即係前傳只係個故事開頭
之後三條線只係分別既延伸 可以話係同一條時間軸？

無錯 其他你當外傳睇

建議上youtube search "fate系列" 等字眼
有片睇有人旁白易明d
有台仔整左d片講, 都幾清楚

咁又好似無期望咁吸引
有無啲咩動漫好介紹？
呢加睇緊刀劍 東京食屍鬼

睇幻想嘉年華 然後相談室 跟住prototype預告片 其他唔使睇了

睇完先講啦

時間線就f/z > fate 三條線saber(06版) ubw hf(依家仲出緊)
同依個故事線有關仲有f/ha (三條線嘅後傳但得game), 衛宮家的飯(如果佢哋冇打嘅故事), 幻想嘉年華(用fate同另一套嘢月姫做梗嘅攪笑番)，建議呢三套先睇完正傳先睇

同呢條故事線有啲關係仲有魔伊，會出返上面f/sn f/ha嘅角色但另一個故事，每季通常頭五集賣萌尾五集打鬥，打鬥畫得唔錯我覺得就算唔鍾意呢類都可以淨係簡每季尾五集睇下

fate系列其他故事線嘅動畫仲有
f/ap 另一平行世界，但好多人屌佢故事內容同作畫，個人唔太建議睇
fele 就其實係fate extra其中一條bad end嘅後續故事，建議先玩game/睇漫畫了解下先睇
fgo 就淨係出咗序章同新一部序章嘅動畫，遲啲會出第一部6,7章動畫，中間啲嘢你可以玩game/睇漫畫

fate如果未落坑就唔好落啦
不歸路黎

我自己係咁樣補番

06版既Fate stay night
ubw
fate zero
而家等緊HF線出晒先再睇

Grand order
F/AP
F/Extra
仲有果套蘿莉魔法少女
可以獨立分開睇

個魔法少女都關事既？

因為都係fate stay night果堆登場人物
只不過變左魔法少女咁解

仲有套講食野

ap睇黎托柒

玩game

跟出既時間睇就岩

FSN(Saber) > FZ > FSN(UBW) > FSN(HF)

Fate 最應該睇的係魔法少女

睇fz同ubw都夠

呢個順序幾好
但如果覺得06年FSN太舊
可以由 UBW入手之後先睇FZ

魔法少女果套可以唔睇3季動畫...但一定要睇雪下誓言劇場版....士郎型撚到PK.....
不過如果你係loli控都可以睇埋果3季.....其實都幾好笑

仲有on9想睇飛系列

識睇一定係睇漫畫

都好撚正但係出得有D慢 ....動畫都做得好型

唔好跟時間線睇，會唔知做乜9
一定要跟岀既次序

出既次序係咩
有無得排一排睇下？

魔法少女伊利雅係味仲未結局

#23

sorry thank you

打完雷神同個boss鳩up緊

睇fate=玩刺客信條睇ubi條 trailer

唔睇06舊飛 可以唔洗睇了

只睇ufo係垃圾zero狗 ubw悶到仆街

直接睇有伊莉雅嘅集數

睇fate zero
玩fate (saber 路線）
睇fate ubw ufo 版
玩fate hf /睇hf 第一章
玩fate ha （竟然無人提 ）

挽得原作 洗撚睇你ufoubw 垃圾到無倫

入坑一定係FSN先
因為一開波睇FZ會唔q知做咩

就咁單獨睇FZ我覺得都ok明，第一集都花咗唔少時間講設定(所以最悶第一集 )

Extra LE 要玩完Fate/EXTRA 睇

Btw仲有套叫衛宮飯

玩呀屌你老母

將入面d囡囡全部j一次

動物台係用挽 代替玩

玩留 代替挽留

55

有無好清楚劇情故事既巴打係到？
唔係好明Fate/zero 個結局點解個聖杯最後會咁
同埋個聖杯都爛咗點解Stay Night入面個古老王 “弓手“
仲可以生存到既？

F/Z個聖杯係再上一次已經比人污染咗，所以只會以唔好嘅方向實驗願望，詳情見f/ha

金閃閃就因為淋完黑泥攞到肉體